將軍澳邊度有文具鋪

想買支fiction X（擦得甩原子筆）同畫簿
行曬成個將軍澳都搵唔到

你點define TKO先 上到翠林可能有

調景嶺mtr上面既商場有文具店
將軍澳咁貴租點會有

去隔離站啦
坑口站A出口，一上電梯就見到
調景嶺彩明商場都有兩間

紅底書店

寶林邨有間係m記對面
新都城一期地下都開咗間新嘅
坑口嘅話咪去連理街美亞

寶琳邨商場地下有一間書局入面應該有
就喺M記對面

調景嶺彩明商場有兩間，兩間開得好近，可以去睇下

是咁的
我最近返將軍澳工業村
食飯時間有巴士出番MTR
.諗住買支筆

估唔到買支筆都要搭地鐵

尚德
將軍澳d租貴
咩撚民生鋪都無哂

尚德美亞

無時行到咁遠

坑口連理街 美亞
東港城 三聯

廣場有

翠林無左好耐

景林邨入面

我仲諗緊 點解冇人講景林
被世人所遺忘

寶琳pizzahut隔離

將中商務 尚德 或者 彩明
將廣文具鋪好似執左了